性別其實唔止兩種而係分四種：男，臭雞，hehe同sheshe

呢樣嘢係本人透過各種實驗發現既結果快d頒番個諾貝爾獎比我

仲有分老母同狗公
分一半比我

性別同性取向都唔識分

shehehe呢
sheheshe
shesheshe

臭鳩

含臭鳩